（有圖）嚴重懷疑尿兜後面有人

次次一除褲就沖水想彈濕你碌鳩
唔除佢又唔沖個wo
次次都要縮一縮等佢沖完水先痾到尿
啊 痾完佢又唔撚沖 準備玩鳩下一個
重唔係有個仆街仔係尿兜後面玩鳩人？！

示意圖

哂時間

有冇人知點投訴個條友

其實真係有個人

我仲慘，日日聞你地d 屎尿味

利申做開抽風系統

有冇女廁做

原來係你，明玩9你
仲有你得閒剪下啲鳩毛啦

條撚夠粗，可惜短過鳩毛

除褲咪露哂屎忽出黎

同Atm一樣

即刻諗起羅馬浴場

玩乜鳩呀

玩你條鳩

有做過

成日偷聽到佢地傾點樣殺男人

套嘢幾好笑

點用樓主要設定拉制條友係仔
如果係女就唔同玩法